李察利臣 算唔算貴得唔知理？

50m

一d森巴味都冇

咁後生 收平左啦

領隊鍾意咪得

踢得咁好都唔合理？又一場論英雄

起碼贏到Arshitnal

施古臣條垃圾先唔合理 射走咗幾多球

二線中係呢個價

文尼
35m
沙拿
40m

拿卡錫迪
50m